[RootCause？]單春搵夠幾代食都要咁奶芝係咪全因呢2張相？？？？

籌旗救貪神，

你我都有份？

[純學術討論！]芝麻依家個套應該開個新朵叫《靈魂資本主義》

亦即芝麻種DNA天生有嘅價值觀：有錢使得鬼推磨也！！

以往乜《國家主本主義》描述實在太睇小佢囉！！